空嬸牛肉飯對出影相 閃光襲擊紙紮警事件開審

[開審][閃光襲擊紙紮警事件]

相信大家都記得2020年年頭，有一單手足喺food court，因為喺空嬸牛肉飯前面影相而發生嘅濫捕案件。今日手足正式上庭，預計會審訊兩日。

手足喺聽取完法律意見之後，認為案件勝算足夠高，為咗想幫612基金節省資源，所以冒險用為更複雜同繁瑣嘅程序，申請當值律師服務作抗辯。

喺度，我哋希望呢一位勇敢嘅手足可以平安。

其實，呢一位手足都唔係第一次表現出勇氣。而家就幫大家回憶一下，當時發生過乜嘢事。

話說喺被濫捕之後，喺深水埗警署入面，手足被兩名警員毆打，當時手足要求打電話同睇醫生，係POPO監視之下，手足喺電話一打通之後，隨即向屋企人表示畀POPO打，當時李文浩議員，就喺手足嘅爸爸旁邊，亦都睇住電話好快就被掛斷。

大家可想然知係收線之後會發生乜嘢事，但手足仍然有勇氣向大家說出真相。

*呼籲大家繼續支持612同埋星火
#閃光襲警事件 #啲POPO全部係紙紮嘅 #見到閃光話隻眼刺痛咗一日
#有驗傷報告 #有名你叫 #呢啲叫黑警 #向勇敢嘅何同學致敬

#西九龍裁判法院第十四庭
#黃士翔裁判官
#2020114深水埗
#審訊 [1/2]

👤何(24)

控罪：普通襲擊
案情：被告拍攝空姐牛肉飯店面時被便衣🐶指控用光束照射

❌不認罪❌

控方將傳召4名證人，包括3隻警員，1位醫生。

PW1警長3712作供，主問完成，辯方盤問中。

💛感謝臨時直播員💛

push

用當值律師咁勇？
612唔夠錢大把人搶住入，唔好慳呀，人無事先係世界冠軍

屌佢老味

推

推 死黑警

手足喺聽取完法律意見之後，認為案件勝算足夠高，為咗想幫612基金節省資源，所以冒險用為更複雜同繁瑣嘅程序，申請當值律師服務作抗辯。

當值律師: 認罪啦 減3分一刑期夠爽手

聽講得幾個人旁聽

閃光燈可以襲警
簡直可以揚威國際

紙紮警嚟

大聲公又得
胸部又得。。

佢地紙扎架麻。。。

同場同日有黎智英班泛民嘛

蛋汁都得，仲可以1打7

閃光燈襲警

唔好講笑，大聲公、對波都可以

閃光燈都有機會

對住班狗乜都有可能

wow

無做過點認

哦！你襲擊我

官：觀星筆係武器，閃光燈都係

不過警察同藍屍用乜都得

聽講?? 唔係現場睇出來?
咁點解你冇去既? 而係要聽講既?
姐係你都冇去呀????

正常官
可以放心

尊重

都幾顛，影間鋪嗰時 邊個知兩隻野係狗,即刻跑過去咬人

得嗰幾個人
唔通有去又話你知等政府認人咩

咁都可以擺上庭

岩呀, 唔通去左其他又周圍認咩
唔通唔識分手又係錯咩

弱撚智 咁都可以拎上法庭
證明DOJ班人全部都係仆街

加油 手足

推!!!!!!

屌果班仆街點會做唔出

算吧啦 得幾條友旁聽

完咗啦 之後咪又係無人嚟

旁聽未？

Push

最容易受傷的爛人

如果無事就真係respect,萬一有事到時只會係on9仔

垃圾空嬸 祝佢死全家

on9廢撚事理佢

#西九龍裁判法院第十四庭
#黃士翔裁判官
#2020114深水埗
#審訊 [1/2]

👤何(24)

控罪：普通襲擊
案情：被告拍攝空姐牛肉飯店面時被便衣🐶指控用光束照射

❌不認罪❌

下午進度：
PW2 警署警長黃佩琴(音)作供，指出見到被告取出黑色電筒射出綠光。

PW3 PC14799梁智康(音)作供，
，指出共三位警員對被告搜身，否認拳打被告、屈被告搶槍、捉住被告頭撞向牆導致流鼻血。

PW4 廣華醫院醫生要明天才可出庭作供。

押後至2021年2月17日0930同庭續審。

💛感謝臨時直播員💛

7 頭
想串人
點知被人串到一幢都無

痴撚線 咩都係襲警
咁仲廢過Cyberpunk2077果啲廢物警察

都要小心紅官
不過其實中紅官既話咩律師都無分別

死黑警

好人一生平安啊

手足硬食左黑警幾拳就慘左d

閃光燈都得 咁太陽都得啦

去咗其他咪其他
同呢個庭得幾個人無衝突喎

你正面啲咪當呢個係資訊補充
見少人咪下次去囉

難啲
呢條罪都幾易入

除非打popo檢舉過程不當，或者處理證物不當

黑狗同大波驊真係十惡不赦

明白同學仔既諗法，亦都支持佢決定，祝佢吉人天相

有自信係好事嚟嘅。

on9

唔好慳錢呀

呢隻偷食臭雞

當值律師…佢地唔係淨係用嚟求情減刑咋咩

仲有聽日

人唔笑狗都吠

李被問及旁人如何能得知其警察身份時，李自言「因人而異啦」，又指「正常人好難判斷警察身份」，但稱其腰間裝備令衣服隆起，指「今時今日會好易分別出嚟」。公眾席上隨即傳來嘲笑聲。辯方大狀亦指，李當時沒有佩戴委任證，反問：「你入店內時，有冇大叫我係警察？」李答：「冇。」

李又被質疑拘捕被告時只在意被拍照一事，從未向被告查問照射事宜。李同意，但又指「唔係唔問，係未問」。辯方再質疑李當時被照射卻沒有採取任何行動，李謂「冇行動，其實係計劃」。

係咪植左髮

好人一生平安

黃士翔紅唔紅

黑警有無去驗傷? 閃光令到佢失去咗幾多活動能力? 黑警宜家變咗傷殘定腦殘?

明天醫生作供

醫生: 黑警有明顯嘅腦殘

hi 出嚟啦？

啲人係都要往死裏打

個警察啲作供